[美國大選] 仲有唔夠12小時，就可以係電視機前見到拜登個哭喪樣！

好期待
到底一個人由總統當選人 變階下囚既心情係點
12個鐘後就會揭曉
川普必定強勢回歸
敗選仔掰登洗定屎忽啦

我川威武 川皇必勝

樓主五毛
舞弊的事，能算輸麼？

川普根本無撚輸過

睇少人民币既威力…拉！

登粉氣噗噗

美國先星期二朝早呀

撚狗

樓豬五毛
到時美國成為中共殖民地
女嘅做雞男嘅做鴨
睇你重笑唔笑得出？

支持侵就係五毛﹐咁之前堅持侵未輸堅持到新年果啲人都係五毛啦

留名鞭屍
點解仲有人鳩到覺得侵仲有機會翻盤
準備睇愛侵力哭喪同世界步向毀滅

手足收唔收到風敗登係邊個監倉坐緊?